[有仔女既入] 邊套學前動畫/卡通片你會比小朋友睇?

是咁的 屋企有細路 一個就快5歲 另一個就3歲左右

平時無乜點理兩個靚仔靚妹睇咩電視或者卡通, 但係呢排發掘原來睇咩卡通係會好影響佢地扭計要買公仔/ 平時無聊時候既心情

上網做左D research 聽講話好既學前動畫片或者卡通片都可以比佢地打好D個底, 無論性格定基本認知能力

想問下大家平時比你D小朋友睇咩卡通? 或者佢地呢個年紀 (2-5/6歲) 鍾意D咩人物? 我自己仲停留緊係比卡超 數碼暴龍 既年代

但係呢D 都可能係小學之後先會睇既 如果for 早少少階段既小朋友 有乜推介?

暫時淨係識Peppa Pig 同咩 Dora & Explorer
受而家香港小朋友歡迎既有乜? 最好中性D啦因爲一仔一女

巧虎，學禮貌同品德幾好，但好洗腦

賭

巧虎是咪大陸野?

雖然而家呢代香港D小朋友大個少少 身邊會接觸越黎越多大陸仔

但係我唔想2個小朋友學普通話住

有無D 打好英文底子架? 或者有無廣東話土炮？

日本野黎，日台都因為有動畫好出名， 香港都愈來愈出名，港版主要講廣東話，但一集入面可能有幾分鐘既普or英文歌，如果想小朋友學禮貌同規矩呢樣真係幾好，但想外語就唔推薦啦

呢D style 適合大個D

我果兩件 一個3歲 一個5歲

仲有會教生活自理同禮讓，之前我幫過呢間公司手睇到識背

happy tree family

學英文
晝風可愛

多謝巴打推介

叮噹

蠟筆小新

應該答
叮噹唔錯 正面

成語動畫廊
足球小將 呢類勵志野
以前強國套藍貓(撈一堆百科全書野)

屌你呢個適合我多D

國產動畫
今時今日 識得睇風向 能屈能申先係緊要

all in my little pony

Happy tree friends

天線得得B